啲女人用第三人稱呼自己真係好撚唔要面

只有肥閪中女先會咁叫自己

幾得意

好cute

你鍾意肥閪？

強烈要求你改名 好想食金拱門

肥肥地都ok呀

鍾意大波咪講清楚肥肥地

啲弱智妹用第三人稱稱呼自己真係好撚癲

瘦底大波我應該唔會揀

小妹笑咗

小妹唔計啦呢家濫用晒

。。。小妹唔制

食得咁偏

偏咩 肥肥地幾正喎

我指用自己名叫自己sorry

屌無野啦睇漏置頂

個post咪話用自己名叫自己。。

有無示意圖

唔知打咩字搵

呢啲？

瘦少少就係啦

BigMac唔制😗

瘦多少少就唔叫肥肥地啦

ひかる屌你😡

點解Laper係你老母